[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3656）

阿甲主追和未

屌

Slow

聖衣天

聖衣針

買唔落阿狗

派啦

900k

垃圾帕拉斯一球都無 含撚啦

50k 3x1
30k 5x1

2條皮收成百萬

連登真係好多癡線佬

好有美斯巴feel

聖衣cup ok?

切爾達快啲比人入多幾粒啦喂

6軍全格

痴撚線條飛

一百萬 我賭緊咩

太強了

6軍

cls 可唔可以乞

大波咸係咪16c完

身家1千份之1都冇

切爾達9.5b?

0-2莫斯科

屌你老母 阿衣

百萬巴

賭神

阿奴11.5B

呢2晚D波 post 快撚到

90萬 點玩
3萬蚊買5x1

7.5s 快冰

切爾達快啲比人入多幾粒

有手足收差唔多成球

21:30 90+ 坦波夫斯巴達 0-2 莫斯科中央陸軍
0-2都呃唔到我下次買你.

又世界波

成百萬

莫斯科中央陸軍12M唔識入..
入兩球世界波

格蘭快D冰角

咁撚多12m

勁撚過個垃圾優悅登場

冰角30分鐘pls

賭神 收唔收徒弟

賭撚咩 50k一條3串1

切爾達大波大角

4444

E天半場cup

右手邊先係主場？

佢本身都買8萬啦

上下盤都開晒右邊

桂神：12碼都唔入 30碼點會入

YES

睡超 落飛果隊就會贏
馬模-1 100%

6x7斷場德甲角細

痛撚到我。刷撚到16隻點夠佢玩

好似美斯條50k 6x1

7940 15-09-2019
21:29 讓球 星期日 27 FC坦波夫 (主) 對 莫斯科中央陸軍 (客)
客 [-1] @ 1.82 $2000

$2,000.00
嚇死寶寶了

輸左都係醉銀。。。

留名求派

屌 全部開我對家

E天-3

痴線..
100萬

里奧艾維 半大
15分鐘收錢

最多咪走

半角？

人比人比死人啦

不過好似係事後飛
又唔派

聖55555

lm 了

你做咩係咁同我講

平時買角大 差一角 德甲補都唔撚補就完
買角細 補一分 條撚樣都要去搏角

兵工廠大船？

聖伊天 5555

7.5頂實 或者頂到高水比我補返大

因為賭球 我只服寶高蛇

聖依天 10.5角細jump

5皮 3x1 cls..

你敢買5皮3串1先講經啦

成班以為好撚易咁

做左三十幾年人, 呢張現金券係我有生以黎見過最值錢既現金券....
攞錢果野真係型到爆....

66分鍾 MISS12M

83分鍾先第一球

應該本身都成億身家 拎d碎銀黎買咋可能

Yy 蛇 你認錯人

莫巴入左咩位

阿記 半大1/1.5 ?

切爾達快啲大波大角

真, 買50蚊都未必咁易中

阿仙奴派錢

唔該:我想拿錢架

垃圾艾華爾睇死你最尾又比人追和啦 屌你老母

睇完好想 拎30k博一次唔得就乖乖地返工

11.5 12.5
賽前買唔到可能半7

有錢咪敢買
有咩易唔易

counter人: 嘩................

噢
聖依...

0-2

23:00 22 聖伊天 0-2 圖魯茲

聖衣0:2

0:2
穿盤

真係可以同人講打爆馬會

Dllm 聖e天呢隊垃圾

聖伊應該刷上天花扳

聖伊半大

依家有咩比分app

人地每月收幾十K
你每月幾10幾K同人比

下盤大勝

支持

5c咁快gel

365

E天加油

炸佢啦屌

咪呀

切爾達10c未

6x1 咁易中咩

兩條飛加埋900K.........

Var

你竟然買5皮

930 到依家 全部客

Arsenal入未

切爾達大波大角沖呀

唔入俾人入

屌... 02

係 買左5萬大富翁紙幣 等cash

7.5s 頂實

有運點買都中
無運單頭都輸
問題係有無本去抵抗波幅
係度流哂口水有春用咩

66666

今日啲波咩事 讓親都輸2球

睇北角廢老比人打到仆街爽D
定拎$100萬爽D

冇買 完全

喂停停先啦 我想高追呀

川迪紅左

拎先兩粒都有1.4

唔係好信

反摩抽得未

卡斯洛達應該勁過陸軍...
唔係一球球半..應該買佐

返屋企

你問下ky就知

聖伊-5

我

型

派嗎

應該無角

me

型撚到 求派

恭喜你, 我都想起機阿

贏就得半格
輸就輸全格

派未

lm

Mememe

型 派？

半大同角大上呀屌你

我了

Cls..

拎哂成間馬會d錢

派？

Real ?

馬會close
明天派5個1000，好嗎
答應大家
明天再上來

屌 asw 阿衣+阿記。。。

好

留名

肯定英超冇角

請唔請保鏢

阿仙奴禁屌

ok k!!!!

okok

Lm

好，lm

好,G持

垃圾艾華爾屌你老母

今日開晒高水盤咁滯

要monpost了

唔信你了

Robert 蛇型到

係咁架啦
係度恨人地贏得多 比你賭咁大輸一次都牙痛咁款啦

切爾達果場球探壞左？

Ok

西甲刷角啦 打多兩個

九成係喇 個盤咁靚

okay

我了...

On

想知你買乜

HEA踢中

請派我

我人品差

好 留名

領先 好難

上個鋪有飛

睇返3655最尾個2頁

Me

lm定

格離冰實阿

好勤力

阿衣反cup我食屎

Gchi

7.5s 頂住

大波過關

格蘭快手入多球

重注左 幫下手 頂多派你

降班啦 巴垃納 榜尾都輸

川迪rd 點頂2球

阿記半大唔該

切爾達大波大角呀

應該最盡7

7.5a頂住

照舊 啊妓半場5個角10抽1 100 6個 10抽1 200

全日重心 阿記fg

留

5x1 30k收幾多

6好了 心臟頂唔順 冰到完場算

又話ebar角大 轉頭買細

在

.

LM

全年重心
發達邦

ok

刷角啊啊妓

叔食

高路高路次次都撚 想點撚樣

阿妓無角無波入 屌

阿111

lm thx

而家即刻幫你叫爆啲角

可以

1c

大波OK
大角無啦

聖77777

格難打多兩個都冇角

concepcion 1:0

聖e天對家入咗兩粒仲有1.33 客W

阿記搞乜...

阿記0射門???

琴日曼城對家都有1.85

留左先講

十分鐘姐

鳩陣係咁架啦

利伸 阿狗

今晚馬賽派錢？

莫迪-1串候格

仲買咗客其他
比比首名

12點 萬夫莫迪半大
30分鐘收錢

聖e 9.5半場就準備收錢

2.95有D伏

888888

11.5s 同9.5b
有問題？

無mon po 上面個個咩事

聖伊天幾撚好波 入錢先

係10分鐘 參考哈馬比

啊妓角啊屌你老母

請查收

乞錢

阿記學祖？

堅型師兄

刷咩

聖伊天8cc

羸大錢,要威

點解贏咁多

有冇勇者買角細

14.5

m巴d水流出未?

停c

哈比馬
里奧艾維
莫迪

中左啲咩？

依家見到半一上盤 真心唔敢買

半一上盤受害者

阿狗入未

屈仔冇角

原來真核係拿卡

本多終贏

E天玩邊

上個post
30k 5x1
50k 3x1

2條飛8萬收
100K
好似係

一講就有！ 再刷

阿22222

阿狗2c

仆街啦 阿記啲防守

阿狗俾人屌到

我啜緊 等多陣先到你

屈福特又請返依個教練

切爾達果場球探壞撚左呀

好撚廢

上半場已經完咗

停爆佢

西甲7c

阿狗半大除左上天台點部處

阿狗半客

冰

切爾達比多c

7.5立即頂實

停足半個鐘

半一下盤好勁

冰住

可以去碼頭

阿記穿盤

阿妓 快goal

1分鐘一粒

一定唔止100k
起碼500k

有無7.5苦主一齊集氣

聖依天半8全9 派頭5$100

西甲大未

拉卡錫呢 傷左?

你睇下奧燒
半和都偷笑啦

Q

係

7.5s

好彩無買角大
阿仙台hoallll

發現啱啱大雄派嗰個
之前佢開post
大雄有份推 想問代表咩

1000k

轉埋半一屈仔邊有得輸

妖 垃圾奧燒

切爾達立即比人入同比多c

5串1 都收六十幾個

屈第3隻角球 2倍係咪派錢

屌你老母

8C!!!!!!

淨係張5x1都600k

本身都係

自己派自己

仲推得好快咁

8c 西甲 紅兩個個隊刷

無認真計

屌 執返條屍

格蘭納達打多2個就唔好妹啦
刷下得失啦

停半粒鐘又刷

我阿迷 最憎佢

停啦好嗎！

咪臭係 真係唔識架喎

你唔係想講你買左主掛

聖12

愛13.5s 14c
西甲 7.5s 8c

西甲唔計得失
計對賽得失

證明左 佢係昆狗一名
Quit tg

阿狗0中龍半大點叫法

恭喜

啊狗 角啊仆街

正式宣佈大雄昆狗

進取啲啦 爭西甲神射手都好呀

1:0啦
好快

奧巴

比比廢到，仲買咗首名

阿狗

唉 好後悔7.5極高水無補到

志同道合 幫手推post好正常

我廠奧巴

阿仙

半客頂

Goallllll

西甲比多角快

格難生性俾多角啦 人地紅左都識刷

on9平頂住呀

上半場比多3個角黎

雲加好波

入ok??

yes

快撚D半大啦唔該

切爾達快啲開03

下阿入？

真係好波不如好運

難d 佢作客唔撚去波

屌你呀 又同路？

阿狗半客串on9 fg

-6

屌 格難打多兩個都要係後場猜波

場場都開客 高路高路跟下隊型喇

唔知佢最後係咪真派長并

直屌左阿記－1 gel

發達邦
莫迪
波杜
半大

無撚癮 入波又無角球又爆撚左

屌你格蘭納達唔撚攻
睇死今年一定降硬班

西甲角快

2球在手 仲攻咩

屌 迫害大波
降班啦

04 角細？

巴拉納比狗屌啦成隊 輸比隊榜尾

正氣足球

贏兩球打多兩個可以收工啦

M蛇？

西甲升班惡撚過狗

Sick ball

仆街格難仲要救角 屌你老母

好撚賤 猜波都要刷角

明神

西甲8c完 100%

尊重對手啦
係到搓波

補4

屌佢個閪啦
7.5s

格蘭補幾多

屌 咪臭係 入佢老母啦

3333

好記得有一場 補時連c

仲補

差d 20

補4 得返兩分鐘

格蘭一角快

佢比好多波台巴打 群屌佢 內定派CDROM果陣

佢話

派長井同sana 因為佢地幫佢 叫左好耐

頂到啦 咁樣個勢

where is bill

格蘭一球 快

12半大有無心水

法甲13.5b x 羅馬10.5s

岩岩睇到 D 野
有冇人想知？

刷

阿狗3c

想知

馬模頂實

萬夫莫迪

都係意甲德甲

中！

聖衣 9.5 13.5s上

請講

快啲講

半1全2

睇埋阿記半場 找leeds數

馬模1射 on9平7射

on9

on9平呢排咁勁

呀妓半大呀

收到

打多2件喎

格蘭果場？

0-2 8c ft

都冇入波 點勁

格蘭納達真係好撚 on9

串種菜會 gellll

差D爆我8.5S

我屌！！！！

屌 又爆1角

屌 迫害大波

打馬模主場未比人入已經勁

有冇人買左馬毛

我 All in 左戶口最後 D 錢
多數呢D moment 會反底

回傳 猜波 回傳 猜波 痴撚線 有得去都唔去

下半場先入

2.5b

對咗

$200?

gchi 我老4

訓超落飛就是贏 收定錢

咁就死 黑開有條路

維京

跟

$1100

即跟

無入球頂到賴屎

睇死阿狗贏一球開始妹波到尾

秒goal又半細

掛住睇LIVE冇買到1200....

買左40 41 43 45 半大

拜仁 696 正仆街黎

on9 迫害我大波

好事

智假

拜仁唔係半大咩

超人奧特曼
開到派1個100

好波

贏少左

我了 唔洗抽

有冇水

角啊啊妓

阿狗刷角未啊

我買左半大

咁多場角大仲唔夠

快撚到

阿勁到

中

阿迷樂了

邊個入

係切爾達刷，買角細就知你思路正確

輕鬆半大

-1 gel撚到上銀河系
繼續入 456

阿

唔睇就贏定律

0-2咁仲有無角刷

半大

我羊

我廠輕鬆贏

Next la Ching

豬油包差你2c

有番燒好好多

阿快刷！！！！！

阿咁正氣..

羅馬1分鐘12碼

賭角球大忌＝覺得大炒冇角

羅馬12m

羅馬半大禁多左個0

拿卡朋友隊

阿記快456

lm了

12m

準備派未？羅馬12m

我覺得係C黎既

55 ok

其實中波先喎

真馬借個個幾勁

黑警死全家

試試

全日重心 阿第三球

柏達幫

阿記9.5b gogogo

講經咩 比史卓豐逼害-12k

半場3粒

羅馬角大即刻死＝＝

馬毛on9個場入得波未
要半大呀

我了
今日買陳蛇輸到仆街

1C啦
咁都12碼?!唔係話

04會唔會輸

Var no 12m

快！！！！！！！

全日超重心 04半場勝
驚就買盤
晚安 聽日番香港

你買左?

Bill之力

彪！

想買

睇個隊名都知今場比數喇

彪

黑警死全家
逢賭必輸
屌你老母

變角

3.3

德甲好難捉摸

1:0 04

彪哥買乜？

冇買r9就上名

黑警好多都爛賭一身債

1

發達10

柏達邦goallllllll

柏達10

奧特

1:0

放頭要買

維京1:0

好撚痴線 唔打開對手 洗唔洗咁
死全家真係唔撚夠

馬毛快開大

垃圾04 我屌你老母

0030前留tg

唔撚係掛04

買完2分鐘輸

13報真

刷角呀阿狗

點解04咁廢仲可以成日讓人?

馬毛

補飛反cup

Jump

垃圾04

全假fake唔到人

奧特大船沉了

法甲13.5s x 羅馬10.5s

係要有人買果下先奇

04對家長追無死

馬模入波未

頂盡打和

乜撚野sum

on9馬毛入波未

我星出現了

羅馬 莫迪快入波

04

半客阿

奧特果種廢⋯⋯

R8買咗

反cup得3.6係咩事幹

我星

奧特杯

0:3

發達整多兩粒俾我訓覺

04半場唔追和表演自殺

快cup

不了

不敗就得啦 奧特

奧特大船

奧沙辛拿100%

川迪紅左繼續入
3-0

反cup唔到我自殺

冷靜

仆街奧特

豬油巴-1c

照舊 10 1$100
阿記 聖衣 唐迪全格

聖9999

莫迪莫迪莫迪

莫迪半大呢

9c

生命作賭注

lm again

連登大船莫迪仲未有波入

04唔刷角點入

馬毛 on9平 我屌你地老母

聖衣呢場無限角 19.5都開到

啊妓上盤點輸

好撚假
唔刷角
柏達幫04

阿記頂住

買多條，收工

羅馬gogogo

我真係屌佢老母
垃圾04 次撚次都係咁

I

阿記角大

9up 咪亂黎

呢場會cup

羅馬咁勁

我了 十三
幫屌

點解今次用apps買唔真飛

Roma goalllll

跟唔切

和都和唔到喇

羅馬大屠殺正式開始
角大辛苦

大波狂迷

因為馬會關門了

04輸多粒 我訓算

聖伊天 no goal 有冇手足支持

莫迪快屌兩粒

bill gor gel未

莫迪 屌你老母 快手

有無絕殺角比豬油包

04角點部署

不跟了
人地兩萬碎銀
我兩百都肉赤

莫迪半大區

我比較少用户口買
呢兩萬都係頭先入

佢半場和都ok架啦
屌

輕鬆

幾點呀大佬

全場2:0啦

聖e封完未

好似有12碼

1-1 俄

10c

收現金爽好多

04讓親都閪 好似係

邊隊

屌你俄超x莫迪 半大
俄超都1-1 啦

莫迪呢

彪咁勁既

炸

原來今日莫迪係大伏

聖伊天10ccc

VAR FAIL左

彪哥買乜

都係細細地入咗注no goal ..無咩嘢所謂

11c

羅馬100%

作客都讓 主隊有名你叫發達邦 買佢就發達

11c goallll

奧特格寧蘭
中伏..
出青年隊11人

最後一注買羅馬

莫迪

完場咪知

人地場場角大
04 20min 1c

奧特dim bo chu?

羅馬對家咁都無得入

明13.5s

莫迪半大24

無限角

Same with you

奧特未射過....

莫迪入波未

妓-1串on9平+1串左04 點部署？

屌你老母咩法甲係咁刷

羅馬對家ng

就入

最後一注
再輸埋就冇錢賭

輸硬的

20

Roma 20

2:0

Roma 2-0 ?

Gel啦

下場買咩

ROMAAAAA GOALLLLL

羅馬半大GOAL

妓10.5b 點部署

04輸都唔刷
好波 假波中既xo

04追和未

聖22

2-2

莫1.85

聖2:2

羅馬咁撚正氣 買乜撚04

又炸聖伊天

彪勁到

聖伊22

反cup了要

再追羅馬對家

上呀衣

好彩無

聖衣 快cup

04入未

燈我下盤

羅馬主其他bump bump聲上緊黎

聖衣var

100倍達成

快啦 莫迪

其實我9up 無買ng

屌你老母又VAR

聖e天仲有無角

唔計

踢完波 又屌完閪
點解仲會係咁追數係咁輸？

聖伊天求你入多一兩粒
偷左老母錢買唔知點算

聖衣咁樣cup

應該計

你搵彪喇

CUP左喇咩

羅馬正氣3:0

柏達幫04

發覺屌親d老女人都會係咁贏錢

求派

羅馬30

佢呢場似反底 原來我燈過佢

羅馬3:0

Roma 30

12c

米希達恩

補羅馬主其他

識玩

ROMAAAAA HALF HOME CAN GEL?

再下場買咩

羅馬屌打

聽朝再操啦

我堅冇買

04反杯派500

Gun billgor yau win

04半場11 c派100

莫迪半大派1

做咩唔買

call G 搵30歲以上轉到運
反之食幼幼多數黑撚到仆街

LM

德甲多假波

姐係有

內定我算啦36

屌你老母彪 燈下唔燈下

04半場和得唔得。。。。。